我冇嘢講，我要見律師

法律支援：

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：
-
Telegram:
星火 - @Abccbbc
本民前 - @HKibackup
民陣 - @CHRFLegalSupport
伍展邦 - @hksup
法律tg group：

-
Phone:
星火 - 98190979
韋智達 - 91677091
伍展邦 - 26081400
-
Whatsapp:
民陣 - 65499452
民權 - 94632945
伍展邦 - 56902877
-
SMS:
民陣 - 65499452
民權 - 94632945
—————————

八大、演藝：

港大 @hkusuaid (tg) / 9139 0589 (whatsapp/sms)
中大 @cusuhelp_sammi (tg) / 5685 6314
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 @Byefinal (tg) / 6110 3860
城大 9545 4172 (tg/whatsapp/sms) / 3442 5570
理大 @hkpusu (tg) / 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 @I_Love_EO (tg) / @I_Love_SAO (tg) / 6737 5447 / 5743 4057
演藝 6679 0772 / 9464 5078
恆大 5134 5539 / 6387 4435

#法律及被捕須知

醫療支援：

1. 李醫師 - @sharing_ec
2. 杏林覺醒 - 46100186 (wts/signal/電話)
3.反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
（如傷者要覆診，可搵社工陪診、支援情緒。
如傷者不想去醫院求診，我地都可以陪佢地去我地相熟醫生求診。）
4.青政 - @openricer
-
杏林覺醒急救懶人包：
化學品入眼的處理方法：
（醫學治眼）
香港人受傷須知：

-

#醫療及急救須知

推